台灣政治軍事劇: 國際橋牌社2 :「 香港人不是很看不起台灣人？」

唔好意思， 其實重點唔係標題對白，而係條 預告好熱血，講80年代國軍係金門馬祖d熱血事
同島一命，死裏求生

標題黨 屌你老母

垃圾標題黨

真係有呢句喎

好地地叫人睇唔得？
整句垃圾標題咪又係冇前文後理

斷章取義

黑警講執法要道歉天方夜譚

我抽頭果幾個字係咪又可以解讀成班狗都覺得要道歉?

已封鎖會員 愛我-請留言

話畀你聽如果我唔cap呢句出嚟，
我呢個post只會得一個comment 一個like
然後沉底 我之前d post都係咁

事實陳述都唔撚畀
片又唔撚睇
佢哋班垃圾都係繼續睇cctvb啦

呢度班人 悶又嫌悶 但又要懶高貴扮文青
真係煩過d客